我屌你個老母可唔可以唔好成版都係GME post

屌你老母連登好似變左財經登咁
仆街成版都係GMEGMEGME
乜撚野正經post都洗撚走曬

連仔可唔可以開個無限頁post
或者暫停呢類post上吹水台同熱門一排呢
呢幾日上連登真係眼火爆
乜都洗走曬
屌！

6分鐘1001一個gme post 痴線

gme好正經

即刻幫手推多幾個

關你撚事咩 你咪自己開你所謂既正經Post刷下存在感囉

連登仔話要發達

呢件事係真係好大件事喎
極大可能會引起一連串嘅事
講緊對社會同政治都有影響
已經唔係單單財經

變哂抗爭post果時又唔見你咁講
討論區就係拎黎討論嫁啦

咪臭係政治唔關我事呀

你唔玩咪唔好睇囉

你知唔知發生緊咩事 唔好on9當有趣

大家唔好屌 樓主已經知錯邊走邊負評

平時啲娛樂版 波版上撚哂熱門啦

揀台入識唔識呀傻閪

世界大事都唔講？自由成熟經濟體操控市場

全城中伏!!!!!!!!

今天新聞鋪天蓋地全是GME，財經台成功幫手轉移視線，全城焦點去咗GME度……反送中運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

cctoy死返執自己個台喇
抗爭嗰陣係咁喺其他台po抗爭資料都算
宜家就喺屌人地洗走晒個熱門
個熱門你㗎

你已經講深入左，樓豬唔會明，淨係以為gme等於搵錢

真心，我覺得gme D post幾有教育意義，因為我呢個唔係好知財經知識既人，都因為GME呢件事，學到一D我唔識既野，真心比起無乸乸上熱門既波台post，係有D正

你有料咪洗走佢囉廢柴
淨係識見連仔連仔 未撚戒奶啊?
廢物食屎狗

如果你口中嘅「正經post」係時事台嘅post
咁你直接撳時事台嚟睇咪得囉

屌你老母 個熱門你架？

屌你老母抗爭唔撚洗資金啊 屌鳩爆你老母以為自己邊個

圍爐失敗

轟動新聞, 揭示埋美國財經界可以做到幾醜陋. fake news (cnbc話fund佬自己平晒倉但話唔講source), ban reddit, discord, 券商限制唔俾你trade幾隻股票

你on9? 定你都係fund 佬請返嚟架?

唔鐘意咪quit咯

拉

因為根本冇人care你地所謂正經post啊

呢件事咁樣發酵落去就精彩，依家擺到明大戶收割就得，散戶收割就唔得，咁落去只會加速虛擬貨幣既價值

笑死 樓主咁惡得唔得架

成日言論自由最重要 明明自己先係共產黨

熱門只可以有CC台嘅post

唔care gme 下次又有一隻股唔比你買賣你會點？
藍絲logic ？

sor

原來又係cctoy 爛啦

只准官洲放火不准百姓點燈

真

金融抗爭呀

你唔撚識死就死埋一邊啦

個個賺緊錢 你係度廢up

好撚大單野bo柒頭
已經係嚴重到超越左單純炒股依樣野

真 好撚大獲 隨時拉撚埋拜登落台

Donald Trump個仔都出嚟屌Robinhood處理gme有問題喎
樓主咁大件事唔理？

財經都同政治有掛勾

樓主可以趁機睇多樣嘢

無必要一言堂咁on9

你知唔知依件事既影響有幾大
足以推翻整個美國金融體系

一係散戶死
一係大戶死

如果大戶死
連鎖效應大到痴撚線

仲有反映出美國成個體系已經同中共完全無乜分別

你收皮啦窮撚唔好阻我賺錢

樓主 我勸你換個account 洗底算啦
下次記得了解成件事係關於啲咩先出嚟講嘢

估唔到除咗死人票之外
我可以係有生之年見到咁明目張膽嘅市場操控
咁光明正大嘅勾結
自由民主價值蕩然無存

利申 無玩股票

樓主冷靜少少，調轉諗，背後係咪有一股力量去屌柒拜登同華爾街班仆街
我見好多post都有唔少普通市民表示對班狗屎垃圾人渣仆街控市有好大怨氣

今日已經唔只

出咗手干預自由市場

已經算打破咗第一度牆

戇鳩仔唔撚識就研究吓人哋講緊乜啦
而家唔係講緊搵錢咁簡單
而家講緊美國自由市場禁人買股票嘅民主自由問題呀傻閪 成件事已經變咗做一件政治大事件啦

gme 係twitter 都第一熱門喎

咁咩算係正經post 由你定義？
唔鐘意咪quit 囉連登囉 屌你老母

屌你老母你都唔知發生咩事
美國黑手連遮醜布都唔用

樓主我建議你都係死撚咗佢啦
屌你老母真係以為得個錢字啊？

你知唔知trump 輸係華爾街搞鬼。

1. 拆穿華爾街同biden 真面目
2. 財富再分配

邊到冇意義

根本已經係歷史事件。。

你以為淨係炒股呀
了解吓係咩事先好出嚟柒

拜登加埋華爾街Antifa 使橫手，咁撚大壇野

Reddit大半個r/all (大概係連登熱門)都係講緊gme 不如樓豬上twitter同reddit屌埋一份啦

宜家GME就係美版陳同佳。接下來只會有一連串連鎖反應

算啦，睇佢舊po係引戰狗嚟
唔好同佢認真

全地球嘅雞蛋擲向高牆

GME事件已經醞釀緊
由一件股票界事件
發展成美國金融市場體系嘅信任

今日Broker可以無原因咁停止一隻股票嘅交易
他日都可以停成個股票市場嘅交易
讓大戶走先

咁都叫唔重要？

GME 咁正經
成壇嘢細睇係政治抗爭嚟㗎喎
全球金融格局 / 美國政治格局都好大影響喎

係囉,一係推番前兩日有個"絲打比男朋友生插"個POST上黎啦

咁推咩post好

屌你老母我冇買開股都屌你.
宜家講緊唔洗10分鐘1個1001.
多人討論咪上到去最新同熱門囉,
爆post唔比人開啊? 開post討論又唔比?
唔想要自由, 唔想睇到就縮返去大彎區, 同奶共discord開專版啦!

唔鍾意 Quit lor

D 弱智仔只適合睇 抖陰

傻鳩樓主俾人屌到屎忽開花
屌你老母啦，生你出嚟柒

弱勢市民對抗財伐都係抗爭既一種

樓主：最繁要食下黃店

一味 食食食

一講地產商係藍 你又買佢d樓，就扮睇唔到

又係cctoy

你都得㗎，夠薑咪開個港獨post囉，包你上熱門。

cctoy被人屌到深潛
返去圍爐屌屎忽啦

財c大戰

家陣係革命緊 你不如唔好上連登

唔鍾意睇咪去關鍵字過濾GME囉
再唔係咪睇自選台剔走財經台囉
下下要人同你做乜做物 大爺咁款

呢度風氣係咁柒，個個以為自己有獨特見解，唔開新post想多d人知咁，其實又係執人口水尾

幫緊手足呀，我屌你老母分化撚，全家比狗屌

弱智？

全世界都洗緊版睇大鱷仆街

起一起底
原來係cctoy

唔鍾意你唔quit?

熱門話題唔比上熱門post?
惡撚過羅賓俠

金融革命！

樓主又係衰嘅

係囉，財經台係連登deep state洗走哂行動post

咁你未唔好上law

可以令到Ted Cruz同AOC聯手屌柒佢地
就知問題有幾咁嚴重

已經唔係財經界既事

Cctoy又話支持革命支持自由
而家成班散戶被人逼害都要打9大鱷又唔撚得
惡撚到

做法上可以更好又真嘅
例如每個台最多x個post同時上熱門
GME post整高個上限
咁已經可以皆大歡喜

今次爆完之後實會改例沽空唔俾沽白頭片架啦
所以係一生人一次

你老幾？
開多幾個post先

biggest winner is crytocurrency yeah

你知唔知呢件事好大件事
係關乎每人個人

又升左 兩邊走
呢幾日有少少忙

係咁討論果d唔係買左想發達我切柒都得
早幾日未操控都係咁爆post啦 講經

究竟點解總有人會覺得無知好威威

你啲post 受歡迎就自然多人睇上熱門， 你咁講同華爾街班pk 有咩分別？ 輸打贏要

因為呢件事真係好大件事

咪係
唔通講旺角街市今日有咩菜抵買呀?

尋晚直接暴露咗美國所謂自由市場係幾咁假同可以做到幾樣衰
證劵商同大型金融機構點樣侵犯個人自由

你同我講呢D唔正經？
你有無了解過件事？ 人地美國而家群起隊緊D剝削自由既人，你咩都唔識就屌鳩人
淨係識叫美國幫你手 美國而家自己友有難就屌曬鬼
你都幾撚閪鳩下

我屌你老母呀
操控市場咁大件事你唔知唔該死埋一邊啦

啱啊 屌晒佢地老母！

樓豬仲讀緊小學，唔好怪佢

問題係d posts入面都係d老散買左之後
十個有九個都係跌果時又鳩叫升停果時又鳩叫姐
同埋不斷屌支牛買賣唔到
口裡說不 身體卻肯誠實

有錢執 ⼀夜發達個個想人之常情
但唔好講到咁偉大啦 買果d為民主自由咩
藍會買 黃會買 撐拜登會買 撐trump都會買

因為香港錢行先，無其他價值觀
有得炒炒賣賣就仆住去

全球大事都唔討論得？
自由交易市場唔比交易都唔推上熱門
你傻撚左？ 你知發生咩事未？

你開啲po咁低質

cctoy自己開個forum圍爐啦屌😅

你都癡撚線
你唔關心股票就要將股票啲post洗走
咩先叫正經post? 不如連登改名叫光時登？

Gme對抗緊赤共冇人講？

我冇買 純粹想了解咩事
快啲切啦

我唔識賭美股都屌，咁想政治正確去人民日報講喇

死番去cctoy啦

咁又吹大咗
對抗緊大鱷啫

del app囉 屌你老母

本身都懷疑緊班契弟naked short
係無證據

了解咩事睇一個post就得
(之前有個巴打好有心講晒成件事來龍去脈)
或者睇一睇新聞已經明
老實講 開到幾十個d 係老散圍爐叫春post黎
每融斷一次叫一次春

認同樓主,成班GME傻閪

有邊個gme po 唔係上熱門

GME post 夠開另一個台

we like the stock

不如你開個討論區自己傾算啦
你地要傾D咩都要俾你管?你乜料?

收皮啦財經撚

你肯定係尋晚先知咩?
不嬲都係莊家/有錢佬話晒事架啦
要你升就升要你跌就跌
唔講遠 講近
唔係大戶夾硬夾上去分錢
呢年環球因素可以三大指數可以創新高?

見而家d風向吹撚到話關影響自由事對抗極權真係吹漲, gme個遊戲不嬲只限於係股票市場散戶對大戶咋
呢單野最hit係尋晚未有干涉之前已經講左成星期啦
藍絲唔買股gme？ 撐拜登果d唔買股gme？ 呢d中上產先買得最多cap水呀
唔好咁天真啦為自由

股災既前奏曲喎
唔係唔聽呀

嗡乜鳩
而家又唔係我管你講咩
自由討論區 我鐘意屌你老母就屌你老母 吹撚漲？
唔鐘意呀？Quit囉

連股票account都冇竟然俾人叫財經撚
唔好淨係識係度鬧啦, 咁想控制曬D 言論, 根本自己D藍絲性格出曬來

不嬲緊係有人知啦 尋晚係做到智商負數都睇得明呀
咪懶撚係以為自己好撚醒目啦
炒大件事先衝出嚟話 「係人都知/不嬲都知」
咁洗唔洗頒個獎比你呀 叻豬？
自上星期都有干涉啦 fake news 出片乜都有
係講咗成星期呀 咁佢上熱門都好撚正常者 咁樓主屌嚟做乜呀？
咁黃絲又買唔買呀？中上產就無黃絲？定你覺得得窮撚先會黃呀？
你自己睇返覺唔覺自己好撚搞笑呀？？

已經唔係咁少事
係擺明行賄
同ChiNa joe 點解上到位、左膠媒體、權貴
好多野連結曬

咁嬲做乜
我純粹覺得你句"美國群起隊緊d剝削自由"有d誇張左姐件事來龍去脈都唔係咁

GME咪正經post囉

乜野都要錢

其實上熱門無問題嘅
Btw可摸耳講吓發生咩事？
利申完全唔識股票野

連登有正經post?

咪係囉,樓豬自己係傻鳩就要大家跟住佢做傻鳩
就算2021年完結,GME都依然會係年度大事囉

講賺錢唔正經?
講散戶反攻大鱷唔正經?
講操控市場唔正經?

真 好撚柒煩

樓豬真係柒到仆街
首先唔講其實可以mute咗 gme呢幾隻字
你仲要唔睇清楚發生咩事
百年一遇啊大佬 你可以唔可以縮翻入你老母個閪到

姐係你想成版都係伯母裸照？

嘩咁痴線

Thx

而家有咩正經post?
傾姜濤定講下邊個女人又係雞咁丫?

姐係時事台就可以, 財經台就唔得?
咁撚樣既水平學人講民主, 人權?

祝你成功
有一半都fat fat

cctoy上身, 個個以為做左正義之師冇計

你經歷緊嘅事可以例入史書
而家多post都好正常

我屌你老母啦melvin capital

快d推埋呢個撚屌post上熱門就岩

GME post都唔係正經post我都諗唔到有咩係正經喇

gay post email淫相先算正經

連圖都冇圖 AV大波妹post 但係成班人推post就好正經

叫ADMIN, 唔好開POST 囉(曲), 好似唔俾人開GME 倉咁

知呀 無義氣地執左幾皮走左喇

GME擺明唔止係財經 直情係世界大事

樓主唔明㗎喇算吧啦

今次單野仲嚴重過美國選總統有假票WOR

你自己諗下 金融風暴 金融海嘯呢D周期性活動 可以搞到咁多人破產 失業 跳樓自殺

今次呢單野同你講原來股票市場係有錢佬玩撚哂 當佢輸錢果陣可以改規則 唔比散戶買入
直頭同你講成個股票市場有問題 遠超過金融危機

咁都唔叫正經野?

今日GME係無上限!!!!!!!!!!!!!!

樓豬潛撚咗？
定係反對自由市場再反對言論自由？